[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Jezus jest Panem  
Życiem moim i zmartwychwstaniem  
Więc gram, śpiewam, raduję się  
Niech Ojciec usłyszy mnie.

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Jezus jest Panem  
Życiem naszym i zmartwychwstaniem  
Więc graj, śpiewaj i w dłonie klaszcz   
Niech Ojciec usłyszy nas.


